每次係街上面見到靚女

都知佢九成九已經有男朋友，然後心裡面講一句：關我撚事咩
頭也不回，眼尾都唔望一下就瀟灑地走左去
有無真毒撚都係咁樣訓練自己

試下十連先

1

2

3

on 9 9 , 人地係路人甲乙丙 , 緊係關你撚事啦

4

我都係咁諗

就係咁樣同自己解釋點解女神眼尾都唔望自己一下

訓練? 只係接受現實 不再ff
都好
認清自己位置 知道自己有d野冇可能得到 妥協

有時行行下 見到啲女仔 個心停一停
之後冷靜左 放一口氣 就繼續行

有影像既 sosad

我見到有人係地鐵識另一半 好羨慕
女仔可以有啲咩暗示 啲男人先有guts走黎抄牌?

你可以照下鏡先

講得好 我既位置就係無位置

屌 抄我橋

唔敢照，驚打爛塊鏡要買過，好貴

幾年前仲係21，22歲，失戀喺條街聽歌走來走去，不然有個男仔行埋黎同我講可唔可以一齊行，之後話佢見到我紮(計)佢好鍾意，再問可唔可以一齊食餐飯，同佢食完餐飯之後交換左電話，第二日佢約咗我食早餐，我落去同佢食完早餐請埋佢食，之後就無咗應過佢了。

可能是同道中人
經歷過啲野 由覺得女人美好 變成冇咩野

個日係巴士有個高大靚女 其實周圍都幾多位 但係佢都企得幾埋(冇掂到嘅 但係都幾近) 唔知佢有意定冇意 但係我就心如鹿撞 好想去識佢但係又唔夠膽自己係到縮黎縮去唔好掂到佢咁 毒撚只能回味往事

唔明當中咩意思

即係會知道好野唔會輪到自己囉

佢一定係鍾意你，應該去馬

得罪問句 你係佢 會唔會想識你?

已經唔敢動情
最後都選擇愛自己好一點

當年讀毒撚大學毒撚科已經有呢個覺悟

沒有希望就沒有失望

知自己咩料，只求係街角搵到半點生存空間

叻仔

呢句野好老土，但一d都無錯

由唔知幾時開始睇透左 開始除唔低個面具 開始當自己係旁觀者日日睇人做戲 而自己都慢慢變做好假既人 唔知幾耐冇真心笑過

見到靚女點解要笑

屌我係呀
成世唔使識女

去馬啦 人一世物一世
可能你人生中只會見佢一次
當初問左佢拎電話 可能宜家嘅你就唔洗心掛掛

痴撚線
企近少少都 FF

毒撚真係恐怖

垃圾死毒撚

好多時係唔夠勇氣
雖然點都係衰

唔使訓練，我本來就有呢種諗法

你出到呢個垃圾post就證明你係死毒撚

吹咩

岩呀 就算唔係街到見 係公司岩岩見到新女同事 都係咁

個樣正常少少已經幾乎肯定有仔

係腦海入面幻想同佢扑野，奶佢全身，係佢體內射精

幻想幾多都只係一個毒撚，無得改變

無男朋友都唔關你事啦

都會照望

通常視姦一百次先

突破盲腸

的真男人

視姦會唔會比女女告

巴打唔好ff太多
d靚女係完全無在意你既存在, 根本唔care你先求其搵個位企咋

係 人地完全無留意過你

You're beautiful, it's true

我冇男朋友㗎

你要記住:
香港地有西就有市場
香港地鮑魚貴過香腸

當你係街見到豬西都有仔拖, 個樣稍為正常既女, 十條有八條都有仔, 未有仔果d 都大把人追緊, 你就會明白點解d 港女可以咁串......

接受現實啦毒撚

樓主真漢子

鮑魚唔係不嬲貴過香腸咩
Btw agger

虛名黎既姐 失禮失禮

我係真絲

都係毒，無分巴定絲

這些機會....

每次見到合眼緣嘅女仔都會講
拍拖呢家野唔啱自己架啦

就算無男朋友都唔關你事

見到豬扒都會咁樣同自己講

過黎圍爐啦

因為佢好快會識到個好你一百倍既然後唔夠一個禮拜就比人中出左

我明樓主講乜
一諗起稍為正常小小既女円都有十個八個狗公傍住係身邊
就會覺得好撚灰

早起的鳥兒有春叫
叫醒班友仔

毒撚: 機會唔屬於你

我明喎

唔怪得你日夜都ff啦

明白事理

唔好嘈啦

屌解先

完全唔係同一個世界

明既 發夢有得同佢拖下手仔已經好開心

係咁叫春

唔洗訓練，因為事實真係咁

延續討論阿嘛 圍下爐

反高潮

有無巴係見到有女仔前面行過
自己就會覺得成身起哂鋼咁同唔自在，行路都唔知自己想點

唔會 因為機會不是自己的
就平靜番

但我唔係因為想丁既原因先咁

平常心啲啦

我都係，只要諗住人地無留意過你就無問題

放心啦 冇咩人會留意你架
唔好咁在意自己7唔7

大家都係普通人一個

無耐之前見到個 普通女仔 日本咁既妝

望左佢幾眼 後來呢個模式啟動左

關你撚事咩死毒撚

係

好啦 我盡量試下

當世界不斷拒絕認同你
倒不如抽身做個旁觀者

愈黎愈多高人

預祝中秋快樂 巴打有咩搞

沒呀 留係企
同電腦一齊吃

我返工 正

打柒條女啦

成日有咁多位唔坐 坐埋來就ff

從來唔會有女坐我隔離 就算坐埋黎都只係迫於無奈

你未睇得透

星期四見到個 真係好撚正
成程車keep住望
佢元朗落車諗住上前抄牌點知佢入左女廁
唔好意思等 走左

有無諗過人地其實只係想避開你呢個變態佬

已經不會多想

話撚知佢係咪比緊signal

我就肯定佢地唔係比緊signal既
根本諗下都知無可能

高汁post

客氣客氣

點解唔試下諗可能你問一句 會有機呢

到時佢報警就仆街了

咁撚樣既post都有幾百正皮咩

剪左個7.7頭 屌

唔鍾意咪走

有無概念圖

求其啦，都無女會留意你

嗯
咁又係

咁係因為柒而比人望

咁都有人望下

望靚女都唔敢
樓主已經好過我

朝早落街做gym
平時做好少戴眼鏡(雖然有近視),今次想順便睇下電視所以戴
搭lift落左幾層開門,見到個女仔入緊黎,長頭髮,戴眼鏡,差唔多高
係我鍾意既類型,但呢個鐘頭出街應該都約左男朋友
所以最多都係lift反射鏡望兩眼就算
出lift大家唔同路,有諗過再望下
但心諗：望得多好易沉淪係FF
心入面講句加油,除左同佢講,亦同自己講,得自己一個都唔係錯

唔覺意望到姐

係咁架喇，最多望一眼好喇
望多秒都驚瀨野

永遠垂低頭

唔好呀，會「寒」背
戴眼罩算啦

睇唔到路

唔使睇喇，仆街死算啦

好啦

D中秋emoji幾好玩

有時寧願被當透明
成日比人細細聲咁講樣衰 仲要恥笑我
點解要比我聽到

我都試過，女仔背地裏話我肥，唔會對我有興趣
不過已經好耐之前

冇j 哂post, 有冇人會抄佢牌?
之前搭巴士咁樣識左個女仔

Details
巴打一定好靚仔

自我防衛機制講到要練

無你咁叻呀ma

我知道要想不被人拒絕，最好的方法是先拒絕別人

而我總是先被人拒絕

普通樣
有日放工搭巴士坐後排倒後位
見到對面個女仔俾隔黎個麻甩佬一路訓一路挨過黎
推走左佢之後冇耐又fing 過黎
於是我望過去做走勢叫佢同我調位
原本冇諗過識佢 之後原來大家都同一個站落車
一齊落車之後就開始傾計

繼續 加甜唔該

今日上巴士
見到個幾可愛既女仔
正當我想望多幾眼
就記起佢上次先係我面前同條仔攬攬錫錫
即刻頭也不回
禁手機 上連登